不要再說核爆都唔割

試下講殺狗都唔割

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊